垃圾政府隔離班大陸狗未

屌你老母

捉去人道毁滅就差唔多

未，戴N95

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

拎去燒就岩